古迦進行曲

蒙面法例過左，
林鄭要令香港進入白色恐怖
無視市民上街，防暴見人放彈
濫暴 班狗亂咁捉 隨時冇命

黑衫夠勇武開遮反送中
黑衫起飛腿救人質
黑衫要打到班狗冇藥醫

No fear no pain
冇懼犧牲，狗仔只識發癲

No fear no pain
和勇不分，一於戰鬥到底

全民凝聚，被捕手足要每日傳頌
香港人，個個遍地開花

自推（1/5）

自推（2/5）

自推（3/5）

高汁 推！

自推（4/5）

自推（5/5）

再推（1/5）

再推（2/5）

再推（3/5）

再推（4/5）

再推（5/5）

教會歌
不過我鍾意

巴打不如改埋灰銀色腰帶

唱俾班義士聽，唔好當佢哋condom

屌好撚正，有聲

改埋龍騎唔該

彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

幫手推

好撚正
btw，下次可以開去創意台

打左個尿震

人質
冇藥醫
開花
啲尾音好match

大家轉去創意台，吹水台留返俾民權法